電腦節 2017 有無招聘？求教

小弟一直都有興趣做下電腦節d promoter 賣下 notebook sell 下電子產品

之前兩年都要返學、實習之類所以有心無力

今年8月尾終於得閒，想做下、感受下，所以想做下大廠既promoter，重點係好似幾好pay

有無巴打教路點apply

有幾好搵？

利申：做過兩年

未做過, 但唔覺得點解會好搵

完全唔好搵，企成日攰到仆街

連commission ，做5日都有8千掛？
早年聽frd講

邊有咁多，做 4 日成得 3, 4 千